8700k報價區

唔知今次比人炒撚到點

仲未有貨？？

想知8700咩價

3188 水貨

知唔知幾時有行貨返？？？